# Esta es una plantilla para practicar en clase


## Informe de seguridad para SISTEMX

Tras la auditoría, se ha detectado que el sistema es [seguro/algo inseguro/muy inseguro] porque [mi motivo]. 

Las categorías de OWASP que se han analizado son:

- Contraseña insegura o hardcodeada
- falta de seguridad fisica
- Interfaz/ecosistema inseguros

Las recomendaciones de seguridad son las siguientes:

- Recomendación 
- No guardar las contraseñas en texto plano 
- Mejorar la politica de seguridad contraseñas
- guardar las contraseñas  en una atecc608
    · Es un dispositivo de encriptación que sirve para la integridad y 
    confidencialidad hasta el momento.
    · recomendariamos encryptar / desencriptar la información,passwords..
    ·tener cuidado cuando bloqueas la configuración/data por que es 
    imposible volver a modificar.
